一億頭獎一注中 頭50個每人比十萬我 之後每人1萬 絕不走數

19 30 33 39 41 49 準備睇樓

開夠未

Thanks

仲有位

多謝

留名

Lm

係邊可以睇到？

俾100,000你啊 多撚謝曬喎

lm

大家真係慷慨

跟咗注 得返50m

畀咪畀
我就唔信得一注
夠膽留戶口number

LM

9:15截啦傻仔

welcome